{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6929&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주유니호텔"
    },
    "text": "5年3月にオープンした休養型ホテルで、済州島の自然風景が美しい涯月海岸道路に位置し、涯月海の景観と夜景が眺望でき、済州国際空港から車で20分の距離でアクセスが便利です。 友人、恋人、家族連れの旅行者とゴルフ、国内外の顧客、団体客に最高の憩いの場を提供します。 周辺には涯月海岸道路、済州国際空港、涯月港などが位置しています。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は:00です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ有料)、駐車可能などの基本施設を提供しています。 客室は[ルーフトップフルスイート]で冷水を提供し、ぬるま湯(28~30度)の他にも様々な設備を提供しています。 宿泊客には全室ミネラルウォーター2本とティーを提供し、全室にはウォッシュレットと個人金庫が完備されています。 また、ラテックス寝具を使用しており、ベビー用品であるベビーバスやベビーベッドをレンタルすることもできます。 客室にはスタンダード、デラックスファミリーツインのほか、バスタブ付き、電気自動車の充電器をご用意しております。 付帯施設としては野外公演場、朝食食堂(カナリア)、宴会場(アザリア)、ビジネスセンターなどがあり、朝食はレストランで提供され、価格は大人や小人によって異なります。 事前予約をすれば割引価格でご利用いただけます。 当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額で、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。 未成年者は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このホテルは5年3月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは済州島の涯月海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港からこのホテルまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港からこのホテルまでは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には涯月海岸道路、済州国際空港、涯月港などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は24:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの基本施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "このホテルの基本施設には無料Wi-Fi、全室禁煙、Bath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ有料)、駐車可能などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はルーフトップフルスイートで、冷水、ぬるま湯(28~30度)、ウォッシュレット、個人金庫などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室には全室ミネラルウォーター2本とティーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴時のみ利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 399
    }
}